一人n個香港某地方搵到嘅某類人

油麻地 文青
旺角 MK

連登 小學雞

MK MK賓

shitty u 垃圾

恆管 大學生

大東山 港女

學校 學生

縱火港女

阿媽 女人

八仙嶺 痕仔

墳場 死人

深水埗 痴線佬
元朗 牛屎飛